話你知曲面手機幾on9

屌

on9在apple未出

曲mon最on9

好on9

我到呢一刻都唔知曲面有嘜鳩用

突個moon出嚟 等跌落地下容易啲碎 又可以買過部新

其實原意係咩？

再低能啲不如

三星又然

开换额亿线

太曲啦

等你揸住部電話可以唔小心hi到d掣

特色

你真係成碌柒咁

onlun799
shamesung根本就係毒瘤